貼你而家既電腦桌面

一時英文名可以幾分鐘10頁, 一時連一個reply都無, 真可惡
but i got you son